呢一年得到同失去既都好多

識到一班有共同理想既手足
仍然可以keep contact
失去左一班有共同理想既手足
困住係中國失去contact

得到左對香港人呢個身分既歸屬感
驕傲咁講我地係香港人
失去左香港人呢個身分
被賦予做「中國香港」

周庭黃之鋒岳巴十二手足全部手足
願榮光歸香港人

每個tgchannel first aid 前線 和理非 教會 車手 家長
籍籍無名既你地

多謝你地
多謝手足

11月 尤其沈重
係自己被捕既月份

最叻係你啦00後Louis哥
賭狗會都唔夠 仲要做艇叫人開外仔玩
自己賭咁大賭到無錢找比人
拖到人地輸哂又叫人借錢還
最撚叻係打住手足朵
拿住條暴動洗定屎忽等坐啦

要繼續向前走，唔好令一些手足失望